控制唔到自己身體

本來上9半堂有個present
4點先訓到訓到6點半就醒左訓唔返
8點半沖個涼準備出去但係沖完之後就成個人癱左係張床到
去到9點半都郁唔到
Groupmate講野先格硬逼到自己出門
最後10點幾先去到已經pre緊
雖然本來有個人包起左present果part黎做
不過成group係曬出面得我係到坐係最尾
好撚on9
愈黎愈嚴重
有冇人可以救到我

打自己兩巴 魚魚

我呢d仆街真係冇得救
又要比人f

重練啦

好撚嬲自己屌

幫我

曉曉曉

笑唔出

你郁係靠肌肉
但有人叫你就郁到
應該神經問題掛睇醫生啦

你真定假

退學啦不如，反正都無心讀落去，過幾年你再睇返依段cm會多謝返我

系

過幾年我都唔係到

冇心做任何野，成個人腐爛左咁
讀書都係因為時間多d

返學校訓

索性呢家啦

垃圾

以前都得
依家直頭連返學都有困難

我重要幫你收屍唔死得

無㗎喇，屋企有無錢?有就唔好搞咁多嘢直接做二世祖
無錢既話就申請綜援，想做廢人就要有廢人既自覺。要記住一樣嘢，早一個月申請，就早一個月拎錢，每月計落去都唔嘢少
得閒就買下六合彩，話唔定有一日中咗就做到人中龍鳳，所以我一向好支持廢人拎綜援，無本生利諗下都爽

無節墮到要你收屍嘅一日

我係廢柴

連你都唔明我

以我既能力唔應該變成咁

唔好靠人靠自己